{
  "Settings": "设置",
  "Keybinds": "按键切换",
  "Mods": "模组",
  "Add mods": "添加模组",
  "Add group": "添加分组",
  "Refresh": "刷新",
  "Pin window": "固定窗口",
  "Unpin window": "取消固定",
  "Hide window": "隐藏窗口",
  "Valid keys": "可用按键",
  "Tutorial": "使用教程",
  "Mod Manager for Gacha Games": "抽卡游戏模组管理器",
  "Show (WuWa)": "显示(鸣潮)",
  "Show (Genshin)": "显示(原神)",
  "Show (HSR)": "显示(崩坏: 星穹铁道)",
  "Show (ZZZ)": "显示(绝区零)",
  "Exit": "退出",
  "Hide": "隐藏窗口",
  "Details": "详情",
  "Mods path does not exist.": "模组路径不存在。",
  "Mods path invalid.": "模组路径无效。",
  "Mods path is correct, but the '_MANAGED_' folder is missing or outdated.": "模组路径正确，但『_MANAGED_』文件夹缺失或过旧。",
  "Mods path is correct, but some requirements are missing.": "模组路径正确，但缺少必要项目。",
  "Edit Keybinds": "编辑快速切换",
  "Save Keybinds": "保存快速切换",
  "Right-click a mod and select Keybind.": "右键点击模组并选择『快速切换』，  \n或直接对模组按下 [R (键盘)] / [X (手柄)]。",
  "Right-click and add group, then you can add mods.": "右键点击添加分组，即可加入模组。",
  "Drag & Drop mod folders here to add mods to this group (1 folder = 1 mod).": "将模组文件夹拖拽至此，即可加入此分组（1 个文件夹 = 1 个模组）。",
  "Max group reached (500 Groups). Unable to add more group.": "已达最大分组数量（500 组），无法添加更多分组。",
  "Rename": "重命名",
  "Try auto icon": "自动图标",
  "Clipboard icon": "剪贴板图标",
  "Remove group": "移除分组",
  "Remove mod": "移除模组",
  "Auto group icon failed. No matching character hash.": "自动分组图标失败：无匹配的角色哈希值。",
  "Group Name": "分组名称",
  "Mod Name": "模组名称",
  "Select": "选择",
  "Warning": "警告提示",
  "1. Go to Settings.": "1。 前往设置。",
  "2. Make sure Mods Path is correct.": "2。 确认模组路径是否正确。",
  "3. Press Update Mod Data button.": "3。 点击『更新模组数据』按钮",
  "Loading mods": "加载模组中。。。\n若卡住，请用快捷键或系统托盘重新打开窗口。",
  "Reverter": "还原区",
  "Drag & Drop mod folders here, to revert any modifications caused by this tool.": "将模组文件夹拖拽至此，还原此工具所做的改动。",
  "Right-click and pin this window to use this.": "右键点击并『固定窗口』以使用此功能。",
  "Revert mods": "还原模组",
  "Reverting mods will remove all changes you made while these mods were managed.": "还原模组将移除所有在管理期间所做的改动",
  "Only for mods that are directly removed via File Explorer (without right-click on “Mods” tab)": "仅适用于通过文件资源管理器『手动移出』的模组（非经由‘模组’标签移除）",
  "Overall Scale": "整体缩放",
  "Background Transparency": "背景透明度",
  "Window Toggle Hotkeys": "窗口切换快捷键",
  "Keyboard Toggle": "键盘切换",
  "Gamepad(XInput) Toggle": "手柄切换 (XInput)",
  "None": "无",
  "Navigation Hotkeys": "导航快捷键",
  "Group Navigation": "分组导航",
  "Mod Navigation": "模组导航",
  "Select Mod": "选择模组",
  "Mod Keybind": "模组按键切换",
  "Tab Navigation": "标签导航",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Support me": "支持开发者",
  "Genshin Impact": "原神",
  "Wuthering Waves": "鸣潮",
  "Honkai Star Rail": "崩坏: 星穹铁道",
  "Zenless Zone Zero": "绝区零",
  "Please re-open with Hotkey or System Tray": "请用快捷键或系统托盘重新打开窗口",
  "Update Mod Data": "更新模组数据",
  "Target Process": "目标进程",
  "Press this after you add/remove/edit/fix mods (usually when add/edit/remove mods directly via File Explorer)": "手动增删/编辑模组后点击此按钮（通常通过文件资源管理器操作时需使用）",
  "Mods Path": "模组路径",
  "Mods Path (path doesn't exist)": "模组路径（路径不存在）",
  "Mods Path (Invalid)": "模组路径（无效）",
  "example:": "例如：",
  "Please select \"Mods\" folder": "请选择 \"Mods\" 文件夹",
  "Languages": "语言",
  "Change language": "更改语言",
  "Restart": "重新启动",
  "Language changed, please Restart.": "语言已更改，请重新启动。",
  "defaultErrorInfo": "请确认目录/文件可正常访问并使用 UTF-8 编码。\n请关闭可能正在占用该文件的其他程序或文件资源管理器。",
  "Select an image file": "选择图片文件",
  "Error reverting": "还原模组 {} 时出错",
  "No backup found": "未找到 {} 的备份文件。\n已跳过此文件夹。\n\n",
  "Backup found": "在 {} 中找到备份文件。\n\n",
  "Mods reverted. But there are some errors.": "模组已还原，但出现部分错误。",
  "Mods reverted!": "模组还原成功！",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Failed to move folder": "移动文件夹失败",
  "Folder moved to unmanaged": "文件夹已移至 {}\n\n",
  "Loading...": "加载中。。。",
  "Mods successfully managed!": "模组管理成功！",
  "Mods managed but with some errors. Read error information above and try again.": "模组管理完成，但存在部分错误。\n请查看上方错误信息后重试。",
  "Please do manual reload with F10": "\n请按F10手动重新加载模组",
  "Unexpected error!": "发生未知错误！",
  "Error cannot create": "错误！无法创建 {}",
  "Error cannot delete previous unused group config": "错误！无法删除未使用的旧分组配置 {}",
  "Error in managing mod!": "模组管理错误！",
  "Error! Cannot modify .ini file": "错误！无法修改 。ini 文件 {}",
  "Copying mods...": "正在复制模组。。。\n",
  "Folder copied": "{} 已复制。\n\n",
  "Error! Cannot copy folder": "错误！无法复制文件夹: {}",
  "Copy mods": "复制模组",
  "Validating Mods Path...": "正在验证模组路径。。。\n",
  "Mods path doesn't exist": "模组路径不存在",
  "Modifying mods...": "正在修改模组。。。",
  "Mods path is invalid. Make sure you're targetting \"Mods\" folder.": "模组路径无效，请确保路径指向'Mods'文件夹。",
  "Manage mods": "管理模组",
  "Close & Reload": "关闭并重新加载",
  "Close": "关闭",
  "Reverting mods...": "正在还原模组。。。\n",
  "Removing group will revert and remove all changes you made while these mods on this group where managed.": "移除分组将还原并清除该分组内所有模组在管理期间的所有更改。",
  "Removing mod will revert and remove all changes you made while this mod where managed.": "移除模组将还原并清除该模组在管理期间的所有更改。",
  "Folder will be moved": "\n\n文件夹将被移至 {}",
  "Max mod info": "每组最多容纳40个模组。\n当前已有 {} 个模组，您正尝试添加 {} 个模组。",
  "Checking folders...": "正在检查文件夹。。。\n",
  "Valid folders detected:": "检测到有效文件夹：\n",
  "Folders excluded (on _MANAGED_ path):": "\n已排除文件夹（位于 _MANAGED_ 路径内）：\n",
  "Please move these folders outside first": "请先将这些文件夹移至 _MANAGED_ 路径外\n",
  "Folders excluded for safety (on this tool exe path):": "\n已排除文件夹（位于工具路径内 - 安全限制）：\n",
  "Adding folders from this tool path might break this tool functionality": "\n添加工具路径内的文件夹可能导致程序功能异常\n",
  "Folders excluded for safety (parent folder of this tool exe path):": "\n已排除文件夹（工具程序上级目录 - 安全限制）：\n",
  "This folder contains this tool exe file": "此文件夹包含本工具的程序文件\n",
  "Folders excluded because folder is parent folder of target group folder:": "\n已排除文件夹（是目标分组文件夹的上级目录）：\n",
  "This folder contains the target group folder/parent folder of target group": "此文件夹包含目标分组文件夹或是目标分组的上级目录\n",
  "Folders excluded to prevent unexpected error:": "\n已排除文件夹（防止意外错误）：\n",
  "This folder contains subfolders with name _MANAGED_ or is parent folder of _MANAGED_ folder": "此文件夹包含名为 _MANAGED_ 的子文件夹，或是 _MANAGED_ 文件夹的上级目录\n",
  "Search mod/group by name or real folder name": "搜索模组/分组（再次按空格键切换搜索模式）",
  "Search": "搜索",
  "Custom icon": "自定义图标",
  "Mod icon": "模组图标",
  "Group icon": "分组图标",
  "Open in File Explorer": "在文件资源管理器中打开",
  "Contact for help": "联系帮助",
  "Search group by name or real folder name": "搜索分组（再次按空格键切换搜索模式）",
  "Search mod by name or real folder name": "搜索模组（再次按空格键切换搜索模式）",
  "Search mod in the current group by name or real folder name": "搜索当前分组中的模组（再次按空格键切换搜索模式）",
  "Failed to enable mod": "启用模组失败。\n请使用文件资源管理器手动重命名模组文件夹，然后在设置中点击「更新模组数据」。",
  "Failed to disable mod": "禁用模组失败。\n请使用文件资源管理器手动重命名模组文件夹，然后在设置中点击「更新模组数据」。",
  "Disable mod completely": "彻底禁用模组",
  "Enable mod": "启用模组",
  "Each section name must be unique (case-insensitive), cannot save.": "区块名称不能相同（不区分大小写），无法保存。",
  "Sort group by": "分组排序方式",
  "Name": "名称",
  "Index": "索引",
  "Remove icon": "移除图标",
  "Layout": "布局",
  "Auto": "自动",
  "Carousel": "轮播",
  "Grid": "网格",
  "Everything is correct, but config files are outdated.": "一切正常，但配置文件已过时。",
  "Search group by name or real folder name only": "搜索分组",
  "Mod forced to be fixed & might not working properly": "模组已被强制托管，可能无法正常工作。\n如需了解更多，请打开文件并搜索「NRMM」。\n{}\n\n",
  "Mods path is invalid, please remove all illegal characters.": "模组路径无效，请移除所有非法字符/符号。",
  "Reset Position": "重置窗口位置",
  "Mod was forced to be managed and might not working properly.": "模组已被强制托管，可能无法正常工作。\n如果一切正常，可以忽略此警告。",
  "Mod contains RabbitFx.ini, please remove it. You must only have 1 RabbitFx accross your entire \"Mods\" folder.": "模组中包含 RabbitFx。ini，请将其移除。\n你的整个“Mods”文件夹中只能有一个 RabbitFx。",
  "Mod is unoptimized and might slow down performance or even break other mods.": "该模组未经过优化，可能会降低性能，甚至导致其他模组出错。",
  "Found more than 1 RabbitFx.ini on your \"Mods\" folder, please use only 1.": "在你的“Mods”文件夹中发现多个 RabbitFx。ini，请只保留一个。",
  "Settings data corrupted. Data automatically deleted to prevent error.": "设置数据已损坏。\n为防止错误，数据已自动删除。\n\n",
  "Make sure to re-check 'Mods Path' and anything else, on Settings tab.": "请重新检查“模组路径”和其他设置项，位于“设置”选项卡中。\n",
  "Don't worry, mod datas are still fine!": "别担心，模组数据还是好的！",
  "Open in browser": "在浏览器中打开",
  "Edit link": "编辑链接",
  "Mod link": "模组链接",
  "Mod source": "模组来源",
  "Disable all mods": "禁用所有模组",
  "Enable all mods": "启用所有模组",
  "Do not forget to press Update Mod Data": "别忘了按“更新模组数据”",
  "Found ORFix.ini on your \"Mods\" folder, please delete it. Latest GIMI already have it.": "在你的“Mods”文件夹中发现 ORFix。ini，请将其删除。\n最新的 GIMI 已自带该文件。",
  "Disable all": "全部禁用",
  "Found more than 1 ORFix.ini on your \"Mods\" folder, please use only 1.": "在你的“Mods”文件夹中发现多个 ORFix。ini，请只保留一个。",
  "No Reload Mod Manager is running": "No Reload Mod Manager 正在运行",
  "Access it from Tray or Alt+W(default) while in your target game": "在目标游戏中，可通过系统托盘或快捷键 Alt+W（默认）访问",
  "Group Folder Icon": "分组文件夹图标",
  "Optionally show group folder icons within File Explorer.": "在文件资源管理器中可选显示分组文件夹图标",
  "Generate Group Folder Icon": "生成分组文件夹图标",
  "Auto generate folder icon when changing group icon": "更改分组图标时自动生成文件夹图标",
  "Generate ico files for all group folders?": "是否为所有分组文件夹生成 ico 文件？\n这些图标将在文件资源管理器中显示。\n",
  "Generating folder icon": "正在生成 {} 文件夹图标。。。\n",
  "Generated folder icon": "已生成 {} 文件夹图标\n",
  "Task completed!": "\n任务完成！\n",
  "Disable All Mods": "禁用所有模组",
  "It may takes some times depending on how many groups you have.": "\n根据分组数量，可能需要一些时间。",
  "Generate group folder icon": "生成分组文件夹图标",
  "Disable all managed mods by adding \"DISABLED\" prefix for each mod folder names": "通过在每个模组文件夹名称前添加 “DISABLED” 前缀来禁用所有已管理的模组",
  "Disable all managed mods?": "是否禁用所有已管理的模组？\n所有模组文件夹将被重命名为 “DISABLED_”。\n\n",
  "Usually only for troubleshooting purpose.": "通常仅用于故障排查。",
  "Disabling all mods...": "正在禁用所有模组。。。",
  "All managed mods have been disabled": "所有已管理的模组已被禁用",
  "Some mods cannot be disabled, please rename and disable these mods manually via File Explorer.": "部分模组无法禁用，请使用文件资源管理器手动重命名并禁用这些模组。",
  "Mod uses namespaces": "模组使用了namespace。\n如果出现问题，请右键点击并选择『Namespace』。\n如果一切正常，可以忽略。",
  "Change namespace": "更改namespace",
  "To avoid duplication, it should be unique and easy to read, not generic or too long.": "为避免重复，应保持唯一且易于阅读，不要过于通用或过长。\n\n示例：\nPhrolovaWhiteDress（好）\nPhrolova（不好）\n",
  "Change the namespace if it's duplicated with another mod.": "如果与其他模组重复，请更改namespace。\n",
  "Can't save empty values.": "\n不能保存空值。\n",
  "Can't save duplicated values.": "\n不能保存重复值。\n",
  "Nothing changed.": "没有变化。",
  "Namespace modified.": "Namespace 已修改。",
  "Failed to modify namespaces.": "修改 Namespace 失败。",
  "No namespaces found.": "未找到 Namespace。",
  "Enable All Mods": "启用所有模组",
  "Enable all managed mods by removing \"DISABLED\" prefix for each mod folder names": "通过从每个模组文件夹名称前移除 “DISABLED” 前缀来启用所有已管理的模组",
  "Enable all managed mods?": "是否启用所有已管理的模组？",
  "Enabling all mods...": "正在启用所有模组。。。",
  "All managed mods have been enabled": "所有已管理的模组已被启用",
  "Some mods cannot be enabled, please rename and enable these mods manually via File Explorer.": "部分模组无法启用，请使用文件资源管理器手动重命名并启用这些模组。"
}